有冇人試過喺公司𢭃利是俾人reject

阿頭派利是

漏左我果封

要逗果啲 收皮啦柒頭